睇完Avengers4，覺得佢handle唔到劇情，依方面DC JL好好多

講下笑咋DC狗，返出去喇

引到啲dc9除咗褲入嚟諗住打飛機，之後又叫人走
依家負皮都唔夠膽留個

睇完endgame
發現dc真係爭好遠

撚狗咁撚

justice league assemble

有六隻DC9 入來 assemble 咗

推到多啲DC9除褲入黎谷住谷住

有10隻dc狗